中國足球反彈！半場領先捷先1:0!

但已經反輸1:3

多謝中國隊

5分鐘3粒

屌啦星客勝有1.48倍

支那狗

中國隊最易買

讓球2.幾

支那最好贈 永遠唔會令你失望

好賭

入一球當贏

好廢

外交部：已經取得部分成果(上半場)
利申買左半客

1:4

捷克狗逼害半大

唔敢博 後悔了

數已過,唔輸4:0 就得啦

買左,頭先見到4分鐘3球係公司笑左出黎

中國夢

蟲之隊

人唔笑狗都吠啦蝗蟲隊

屌你老味 5分鐘內比心反cup 3粒係得支那做到

話哂都4強
笑咩

第四隊

得四隊

一場輸粒 6粒 一場4粒
64

睇完精華，支那龍門好似唔識接波咁，頭3球都係因為甩手而失波

我次次都同朋友講，強国隊長買對家一定收錢，10次起碼7次有錢收，多謝強国

學關sir姐，撐還撐，賺反中錢沒問題的

係咪更衣室買左捷克反cup

邊個咁得閒逐個comment負皮

屌你老母啦支那豬

兩場波執咗佢五萬幾，好過去老笠

有紋身好波果d趕走曬

入到波領先到算好

捷克半場坐地起價

封殺威爾斯 捷克球員

都唔係好波得去邊果d

雲加仆街死啦屌

好似得四隊

快手解散咪獻世啦

叫美國人唔好講英文囉
叫南美人唔好講西班牙語同葡語囉
叫奧地利人唔好講德文囉

冇睇英超？